【mma】 事實證明，最愛波台假膠post既就係時事台會員!

已經ig pm 咗牙朗， 希望佢會同香港人打氣！

一年幾前開咗依個post, 想發起大家pm球星， 結果無人理得波台手足支持。但調轉一有人開膠post cctai軍團就沖入去留言。 其實cctai 班人心態就係波台友邊有資格做認真野，只有佢地先有資格做依啲改變世界既事。

波台友做實事＝冷處理
波台友開膠post= 沖入去留言

由此可見，邊班人最中意分化

波台狗開膠post佢地先有嘢做嘛

joker, batman， 無波台友開post佢地人生少咗好多樂趣

佢哋要狙擊波台清當光復咗香港

叫人守理大、水人送中既po就扮睇唔到

波台假膠就咬到實一實

我聽咗樓主號召pm辛尼叫佢黎香港入波唔好慶祝 佢真係唔慶祝 證明係有用

頭先send咗msg比辛尼同迪布尼叫佢哋如果入波唔好慶祝

懷念手足

懷念爺爺

最後波都入唔到仲俾人賣咗去拜狗

推

唔會有人理，一隻時事台分化狗都唔入

咁今日又作唔到準嘅，個個都掛住睇直播